※<有圖>要求大學學歷 返6日 但10k人工

2

邊到有寫要大學學歷? 優先好出奇?

專科班自備教材有$100/hour咁高

負皮無理由